［求獻計］點回應‘我唔講政治’嘅港豬

總有一班人係話自己中立，唔想講政治。
想問各位係點回應

一拳過去

呢d 人做奴隸都ok, 只係空氣黎。唔會阻到大局。

細過你既人都關注香港目前問題 香港以後處境
你知唔知醜

政就是眾人之事，治就是管理，管理眾人之事，就是政治。
唔講政治就係唔當自己係人

岩， 佢報警等於講政治

飲啖水都同政治有關啦
如果連屎水鉛水都唔介意飲既話咪有資格講呢句

「中立足以助長壓迫者的氣焰，對受害者完全無益；沉默只會鼓舞折磨者，不是被折磨的人。」

—- 諾貝爾和平獎得主 納粹倖存者維瑟爾

我都係中立，不過

佢：我唔講政治
我：我係講正義

依家唔係政治咁複雜嘅問題
你簡單啲問佢:要靠用黑社會嚟打壓示威者嘅政府同警察仲值得支持?

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

法治嘅野我唔識，唔好同我講法治

白衫軍打得你少

以前我都以為有中立
經過呢兩個月既流血衝突
我就明白
民主國家先有政治中立
極權統治下中立即係企係欺壓者嘅一方

你返工已經係政治

呢句好